牛下女車神 李慧詩支持我地！

真香港人

我屌你出面打生打死開埋啲廢po
你自己記住先 贏左先拎出黎講啦

推